希望各位手足態度可以好少少

明白大家都攰，會有燥既時候，但唔好下下大聲屌自己人。可以試下態度好少少同人講，每一個手足都好重要，唔想見到佢地比自己人鬧走

事緣頭先有個女人講野有口音，之後就比自己人屌: 死返上去啦大陸閪"

但呢個''大陸閪''，係叫緊: 香港獨立 wei一出lu啊
只要愛香港，肯出黎，就係同我地同路人！
我地都包容下好冇

已代手足同佢道歉

香港獨立

wei一出lu

Sorry ar

蕭生都話唔好蝗蟲化

天水圍就大把新移民啦

721打人果d就流利廣東話啦

你地當蕭生玩膠咪慢慢屌走埋d黃口音既人

我地唔係d低質蘭屍！不完美，可改善。下次唔好

Push

push

大家都係手足！
對唔住啊！

係但女仔眼濕濕咁，不過我地接受道歉。
我明好多時聽到有口音會唔舒服，但可以睇下係咪自己人先，多一個同路人好過多個敵人

與其分化，不如教化

*個女仔

香港人對口音係有種莫名其妙既執著

救命 可唔可以停一停諗一諗先講嘢做嘢

由上年講到而家都係咁

我敢保證啲mk仔街童絕對係令呢場運動搞唔起既原因之一

咪再講咩血統論同口音喇，何妖同林奠夠係土生去長，總知站係港獨立場就係自己友！

推

都咁多個月啦，仲未改？

同埋就算鬧，都唔好下下屌人老豆老母
有時唔係有冇口音既問題，係冇口音都會屌。
記住，自己人黎，講野唔好講咁重
有d小妹妹黎 錫住自己既手足

d人上得連登多比人洗晒腦

警察個個都流利廣東話啦

根本唔關語言事

蕭生個台大把大陸人爆料

佢地實名制點出聲呀

手足

手足都屌 你係咪熱狗分化

（曲，怕白痴黃衛兵睇唔明）

I know that feel

我唔屌大家
但衷心希望大家一齊改一改個態度
現場兜口兜面聽 畀著我都會hurt

咁撚on9唔聽清楚先

香港人唔係一種口音，香港人唔係一種膚色

對住班狗唔見咁勇，講緊某小部份屌自己人就叻嘅人

提點咗 手足收到架啦
希望大家唔好借題發揮
越鬧越狠 乜野運動搞唔起都係因為嗰啲人

不完美 可改善
完

大家繼續努力抗爭
推返今日現場po
支持前線手足

屌又試過 好聲好氣講又試過 過咗成年一啲都冇變到

我每次見到都心up

其實唔關手唔手足事
係香港人鍾意一開口就屌，忘記左待人接物既基本禮儀
所以派生出屌票呢種戇鳩到無論既文化
呢種咁無禮既行為，直頭係twitter戰線最大隱患

推 保持冷靜 理性

根本就係欺善怕惡

屌你欺善仲要係欺手足

即場屌鳩班契弟

有提點到咩?定個個都上連登

同埋見到有個風氣就係: 一個人屌，其他人唔知咩事又加把咀屌埋一份。或者有個人叫走，就即刻引起恐慌個個跟住調頭走。(利申 係524同今日既個人感受only)

手足們，帶腦上連登，帶腦出去抗爭

多謝你，好榜樣

唔好衰衝動

真

多謝巴打麻煩晒你

好多人係網上面說話就係咁

仲有堆係存心or比人帶
根本上得網就要用下腦, 少d屌

有鄉音嘅人比我哋香港人嗌呢8個字更加唔容易

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

對唔住手足

連狗都識扮好人嘅時候，點解我哋仲有人會用屌人嘅方式？

我上年八月開嘅post

做得好 解釋返

Thx bro

多得班極端連登鍵戰日日散發中國人是原罪既理論

多謝巴打

林鄭香港出世

好多大媽都支持我地嫁其實

思想>>>>>口音

呢個問題由差唔多一年前已經有人講 到而家仍然有部分人唔肯be humble

大家冷靜啲

tui

狗都識扮有禮貌講唔該
手足們唔好搞到自己成個街童爛仔咁
Be humble同be water一樣重要

咁爛口就唔好出聲算啦，人地都係手足嚟無咁樣話人

香港人咪又係大陸人 你上三代咪又係大陸走落嚟

笑咗

唔係第一次，上年屯門和理非活動摺紙都試過，屌錯大紀元記者又試過，明白當時環境令個人缺乏冷靜，但明還明，俾同路人一開口就屌老母有幾撚好受啊？
真心環改善下

呢個post如果早半年前開
一定俾人屌左膠 又或者係咪又想割

做得好呀巴打!

Up

推出公海先得

多謝巴打希望佢唔好介意

wei一出lu 加油啊

留名睇連登仔屌樓豬民意撚 -0-0 阻膠
"收皮啦同路人唔會介意比自己人屌"

同意，推

同埋 台灣人 都講普通話
請手足們保持冷靜

腥港獨立 wei一出lu

咁美國人又係英國人? on9
入鄉隨俗左就係香港人
你想做大陸人 話自己上幾代大陸黎 你自己做撚飽佢

blocked

好慘
真心hurt

好心痛唔好咁樣對人好冇
人哋又唔係藍絲。。。。

英文都係

屌，譚仔阿姐口音

香港同支那完全斷絕來往幾世紀就得

隨時個咩手吹個老母都係支那閪就好笑

好多而家唧香港人當年都係新移民添

幫你推

連登係網上都要學下

其實勸咗成年都係咁嘅
下次應該當埸企出嚟同條MK撐
私下向受害者道歉根本唔會有改變
呢啲風氣唔可以助長

be humble

辛苦曬你地三個

識人講嘢唔正但都係手足

未㩒入黎以為係大聲少少嘅命令式指示，點知入黎見到係人身攻擊就覺得唔能夠接受，希望手足一齊進步

係有一小部分手足成日亂鬧人。。。。

梁天琦都係新移民啦
要鬥就鬥咗班香港土生土長嘅藍絲先啦

手足無心
下次做好啲

真 起碼佢地落黎肯學我地嘅語言

屌根本現場有講普通話既
你咪當俾人落場親眼睇吓發生咩事，我地抗爭啲咩
廣東話係難學，都有唔少外國華僑/台灣人嘗試學叫口號

真係有心踩場既唔使理，量佢做唔出咩嘢

又話無一個係蘑菇，點嫁

好多人上腦到寫殘體已經屌

姐姐唔好意思，希望你有機會睇到呢個post

Wei 一出lu 好有聲 唔該巴打

wei一出lu
都多謝樓主幫手足同佢道歉

我一定割撚哂呢d唔撚用腦既所謂「手足」

啞你有冇行過去同佢解釋返？

咁*

連登仔舊年話mk街童先敢搏敢衝
有赤子之心唔會縮沙呀

不分化
同路人愈多愈好

有時係會燥d
克制呀

講真俾著我咁樣俾人吊完一次下次唔會再出

啱呀

好嬲好嬲，但要返工

火遮眼亂咁屌路人

回歸理性好無?

屌你
支持同路人

我代佢同你道歉，對唔住啊

鬧嗰條友去咗邊

多謝你

Pishhh

lm

補番句 有心就真係聽下蕭生

雖然佢d語氣好自大

認同 大把藍屍香港出世
種族係睇唔出人既立場
天水圍俾人話多新移民
睇下幾黃 所以要尊重

死返大陸啦真手足一定識講純正廣東話

依家出會唔會遲，係咪出街look出

多謝你
有好多中年姐姐啊叔其實都係手足嚟 嗌到好大聲都

唔該哂巴打
巴打做得好好啊

pppp

佢有冇咩野講

呢班所謂手足冇得出黎個陣咪全部都係MK街童 社會垃圾

啱呀 好多人見人年紀大就當人藍絲先
真係上年講到而家喇

真係唔好再屌同路人啦

Be Humble la
最基本架啦 唔該記得做返

思想永遠大於口音

咪on9 la 只要係大陸仔就唔係手足

push
請大家禮貌啲

有班廢人廣東話字正腔圓咁講bull shit
又有人有口音講出貼地嘅人話

希望大家停一停，聽左內容context先屌人
唔想成日見到有口音既有心姨姨俾人鬧
雖然佢地好多都話唔介意，但我都心痛
唔想同路人咁不分是非

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做問卷

有呀 上面講咗

弱智

講撚咗萬鳩幾次都仲有人係咁

之前大圍定大埔
係個屋邨度都有個上左年紀既阿嬸用唔咸唔淡既廣東話屌狗
其實手足們唔洗咁緊張 寧願放多啲精神小心啲狗
除非個啲人影人大頭

佢話唔簡要，佢眠既

Be water be humble ar diu
歡迎新來港人士加入港獨大軍

大陸閪

Be humble
口音唔代表咩嘢
佢今日肯企出嚟佢就係香港人
睇下班建制個個都操純正廣東話咪又係賣港

睇得連登多

點解呢？ 我覺得只要你黎到香港，肯認識我哋嘅文化，又肯講廣東話，努力融入我地同埋有貢獻，就係香港人。

例如HOCC、河國榮呢d，我一早當左佢地係香港人。雖然出生/膚色有唔同，但佢地比好多香港人更香港人

唯有幫其他手足say sorry
明白大家都有沮喪既時候
不過都希望大家睇路

不過我相信同路人 都會原諒手足既

移民>光復

就算有口音，起碼佢都肯講廣東話
真正大陸閪係唔會理你一黎就nmsl

推 唔認同對同路人態度惡劣

係連登打簡體既都可能係手足

push，思想 > 口音

我真係有個舊同學廣東話講唔到但都係度光復香港

多謝你，都多謝佢

態度好啲啦

跨境學童：復課令全班同學知道我是跨境，擔心被標籤

蕭生個台都好多打簡體字 講野正常

有啲仆街成日食煙臭親人 又屌鳩手足叫人點行點行

只要擁抱香港文化既就係香港人
唔應該計血統
計血統唔通元朗鄉黑又係真香港人咩 唔通梁天琦又唔算咩

poly 就係比班mk 搞死

麻煩哂巴打 佢有冇好SAD

其實唔少阿姐阿叔都識諗 佢哋講唔正 都唔係咩問題囉

黑警會唔會冷嘲熱諷自己友？

對自己人，幾時都要be humble

講左好耐be humble 到頭黎係twitter做怨婦都係

哩啲先叫做高尚情操

之前見有區議員擺街站用大聲公做宣傳反國歌法
真情係講叫d港豬醒下，已經無左一國兩制，我唔知渣咪果個係乜水

佢出發點係好，但d語氣都有d黑人憎
我係佢口中既港豬的話，寧願繼續做港豬算

出黎講野唔好用咁既語氣

約定煲底相見

唔該巴打

天水圍好多阿姐係俾中共逼走

分唔到真心定假膠

正常就係貪香港好先落來

Be humble, thx

麻煩大家有禮貌啲!記住要be humble!

有聲

梁珍講廣東話都唔正啦

大紀元個主持

講嘢咁侮辱唔慌係黃啦
肯定係黑警扮

明明自己都好多懶音同港式口音既英文

好在有你

真係唔好意思手足 會多加注意

真 上年講到而家

其實講左呢個問題好耐

笑撚死

黃絲態度好好
爛仔黑警先會粗口橫飛
其實試佢兩句就知前線嗰班係咪鬼

係，冒住畀人拉既風險，大熱天時出黎示威都畀人咁屌，我一定唔會出

邊個仆街仔

推啊

agger 由一年前開始已經係咁 根據年齡層唔意外 但大家要學習

唉 駁唔到

屌你

痴線
好多叫口號既人都有口音架啦
點解冇啦啦鬧人
係咪想所以新移民都做男絲先
痴鳩線

感激

搞埋啲小圈子 我睇你地仲有幾多人撐

天水圍個個武漢姐姐嚇退啲黑狗tim

駁唔到

事實香港班細蚊仔係咁無文化

堆mk仔唔會聽架

唔好亂屌手足

有時覺得藍絲講得無錯
班細蚊仔有書唔讀
盲字唔識多隻
睇見班街童就知香港獨立咗一定無運行

頂

Xianggang do li

我見過有人執著口音多過grammar

真
學下唔好咁刻薄

香港獨立 wei一出lu

有時都唔明，見到唔啱聽/個行為自己睇唔順眼就第一時間一定係到大大聲屌，態度好少少唔得嘅
一時又第一句係到屌人送頭，又唔識得同人講下點解唔好咁做
有無見過對家係到互屌，有，但唔多囉。
我地就日日都有人屌，當然啦，實有班係到扮同路人嘅

咁既玩法，天琦都要被批鬥

梁天琦=湖北琦
新界牛屎佬=真香港人

咁天琦事實上係大陸仔喎

手足要學識唔好先入為主

好彩梁天琦無口音

手足都有分高低質，影衰曬

落到場就知道大家守望相助
一上連登就勁日多五毛放負
又屌又盛
唔好話人水手足啦
五毛收錢出黎放負有咩資格講野

真 特別有啲好衝動
大家要諗下反思下香港民族到底係
同一信念就係香港人民族
定一或者係香港出身就當係香港族既一群

同一個理念，唔好分人種

唉

只要係手足，唔使理佢係咩人

18區開花嗰晚, 南區好撚多mk出黎圍威喂
成班mk中學雞出黎食煙好撚威威咁

又有班ON9話態度差果啲係狗
唔好乜野都攞呢個黎做擋箭牌得唔得?

話嗰啲係黑警扮一定係對家嘅人
我想講，係真係自己人，證據唔係呢到講。

我發覺每當一提出問題，好多人都會話應該係對家乜乜柒柒。喂，試下一齊正視自己問題好唔好？ 事實就係班狗都唔會咁樣屌自己嘅人 唔係人哋扮我哋嘅陣型啊，係真係有呢個壞風氣同習慣，有時屌果下好爽自己唔會知，但聽果個會hurt。

我哋要做嘅係一齊進步，而唔係推卸個責任，話係人地扮。長大啦好冇，屌左半年都仲咁，真係會心灰意冷架屌。

真，又話接受香港價值嘅人就係香港人
香港咁多新移民，大陸咁多人，我唔信全撚部都屌港獨囉

我都發覺係。每次一有人屌，就會話一定係對面嘅人，但有冇諗過其實我哋真係需要進步？有小小失望

未必，可能係鬼黎
挑起d 情緒等狗做野

咁我地一直堅持既真香港人到底點介定
新移民算唔算

向來d人提出嘅香港民族都唔係真係一個nation，梁天琦夠唔係香港出世啦，但無人會話佢大陸人

Wei 依出lu
咸左

唔好再捉鬼，一齊正視問題。

所以？
大陸人唔可以係手足？
知唔知自己講緊乜？

大陸西始終係大陸西
睇到都有d嬲
手足無做錯 你條撚樣又係度批鬥人
真係屌你老母

之前都有外國手足比人屌，叫佢get back to your fuckin country
但係佢係土生土長嘅香港人，佢拎香港passport

wei衣出lu

乜都唔撚屌得 ，連登仔

Over 左啦，9成係貪錢同張人份證，先揾過阿伯嫁落黎。唔好再過吹奏新移民，班新移民蝗蟲帶俾香港既損害，唔係果幾隻鄉音阿姐可以彌補

香港唔係勇武既後生仔就係垃圾

你要做大中華膠咪自己做飽佢

事實就係存在緊好多呢啲自己人
一日唔正視問題一日唔會有改善

做乜撚野

只要係同路人 認同自由民主呢個核心價值就係自己人
理得你係大陸人定非洲人
Btw 你幾歲？點解可以問埋D咁嘅問題

你係咪就係個d mk？

解釋咁多做乜，五毛就直接blk

咁佢係應該死返大陸冇講錯

只係以背景而唔係行為/價值觀去judge其他人既人我建議讀多幾年書先

連思考都未成熟好難溝通到

未有依壇野之前連登都係日日嘈交 有左 唔見個分別有幾大 當有異議時都係互屌

真香港人嘅意思係真正當香港係自己嘅屋企，捍衛與生俱來擁有嘅自由民主核心價值嘅人

而唔係真係係香港出世嘅人

又要私了王喜，又一日出咁多個何家post。
比夠一蚊你，同我躝。

君子和而不同
你都幾無禮貌

收皮啦垃圾0.5
起一起底又係何家軍嘅人
你哋班垃圾打手一日出咁多個post，就諗住可以轉移到視線？？

咪話香港有著數先來囉 如果變番大陸咁
嫁落來果d咪冇晒著數
為自己都會反政府啦

鄉黑果d都唔係住香港嫁啦

樓主做得好，互相體諒，性格唔夠火爆都好難上前線

佢唔係君子 點同佢溝通

mk仔有赤子之心搞大mk妹個肚叫佢落左佢既殺子之心就可能有啦

咁佢地理念係"利" 唔係"義", 邊面俾著數佢，就去邊面，唔係同路人。

屌希望佢體諒啦

都係同目的 唔想香港比侵食

講香港獨立唔係自己人唔係手足係偽黃漢奸

手足多謝你引我笑

push
諗下點樣改善
同實際支援被捕手足

Sorly sorly

sor,原諒我

天琦有講過
「擁有香港核心價值啦嘅人 就係香港人」
雖然話支那人冇一個係無辜
但多一個同路人就少一個敵人

倪匡反共反咗幾十年都有口音
以口音論斷人真係on9無極限

up

721 831 101 1111 1112 1117 1118

從來是否”香港人”唔係用咩口音去分

講就咁講
有時行街見到d 口號用殘體字噴，心入面都係有條刺

多謝手足

仲好撚垃圾添
唔係都唔會係524 527送頭啦

尊重每一個手足決定，唔好下下話送頭。
唔通坐係屋企就有用咩

此風不可長

原來係你條仆街

咁認認真真搞獨立啦
參考國父既成功例子